口舌之爭無意義，而家武力就係一切。

岀得來對蛆唔狠，即係對自己殘忍。

推